直播dark souls remastered會唔會有人睇

拎?

今晚先玩

咁今晚先答你

咁今晚再講

會

唔係remastered 都有人睇